黃世澤 國安教育就係你應該帶子女移民嘅理由

#國安教育 #BNO #國民教育

黃世澤
國安教育就係你應該帶子女移民嘅理由
黃世澤幾分鐘評論
20210415

martin oei
132K subscribers

#國安教育 #BNO 移民
00:00 國安教育就係你應該帶子女移民嘅理由
03:22 國安教育目的係捍衛民主政體，唔係揸槍，亦唔應該捍衛政權
09:50 國安教育只係製造愚忠

#國民教育 #政治 #港鐵 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

Yes

ok

張相明顯係細路仔貪玩細個公園D細路成日拎支BB彈槍周圍指,又咩拉登

好憎世柒但冇辦法唔認同

PR

咪就係灌輸緊831=玩玩下
賤種明未?

唔明D細路跟本唔會知佢地UP緊乜,我地小學玩D性教育營都係得個笑字,完全唔會知咩事

賤種唔洗明

拉,整蛋糕

小朋友

呀支那賤種狗
一出世就做賤種係咩感覺

仲有幾十年你做 有冇覺得自己老母明知自己係賤種都生你好撚仆街

依加都會覺得殺人係玩玩下，人地既生命都係場遊戲，為左所謂國安咩都做得出

大嗰左會變成咁既人？

sorry 10歲小朋友,咩係國安佢地點會明仲係當自己玩緊PUBG咋

你咪同D鳩官一樣囉, 我睇唔到, 唔明點解

唔好喺度問,問下周圍見過721, 831嘅人係咪覺得呢個畫面好好笑

係,係太子站門口拜山係真係幾好笑

明白晒

單機啦屌你老母

好,你地上多幾支香比係英國既手足啦

你估支國啲小粉紅係點樣煉成
對於教育黎講，最好既方法係用其他野包裝潛移默化去做，而唔係直接hard sell
係一個大人去睇，佢會覺得呢件事好有問題冇辦法接受，因為係一個無經洗腦既人佢會識判斷是非，細路仔仲係一張白紙，如果呢個時候這灌輸咁樣做係冇問題，大個點會覺得呢一切都係理所當然

我每次睇完神驅開台之後都會上連登屌爆黃世澤評論太戇鳩

因為我知道, 世澤佢真係出評論唔做資料搜集

佢唔知道沈旭暉，仇思達佢地出評論果陣所經歷過既有幾多

有人問我睇左世澤d乜, 我真係唔想答佢
直升機吊貨櫃? 渣無人機係軍事人材? 真係癡鳩線
究竟我點繼續忍受世澤d生撚過既生豬肉既評論係連登氾濫
仇思達開台講政事，都經過資料搜集，有做功課
係有做功課, 係經過漫長資料搜集
每一個評論都有佢既歷史，佢既故事
黃世澤評論究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女咁, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

黃世澤評論真係唔可以好似沈旭暉咁
搵到咁多好角度, 資料, 來源，分析，各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係茶記上連登
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我叫左枝青島, 我望住杯入面黃色既啤酒
我望唔透, 黃世澤既評論究竟邊一部份係有做功課?
我好迷茫

我離開間茶記, 我俾錢既時侯發覺有個OL開post怒屌世澤評論太戇鳩，成日講埋哂堆戇鳩野
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出茶記, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個知識份子

咁如果玩扮日軍大屠殺有冇問題？
玩扮坦克碌人又有冇問題？